fact check 左未？ 市民打的科興係長針筒定短？

好似已經冇人提？？？

你呢個名我小學三年級玩online game 果時已經覺得柒唔再用

樓主on 99

咪當我藍c
我係諗住用呢個point 黎勸人唔好信正苦

但想fc左先姐

攻擊我有乜用

Sorry 見番個名有感而發

fc已經係死罪啦
你咩居心啊，想質疑cctoy講既野？

改得呢個名都知樓主真人係肥毒on9

笑而不語